\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Wykład 1 - 24 lutego 2016}

\subsection{Zasady zaliczenia przedmiotu}
Egzamin - 60p, 4 zadania po 15 punktów. Projekt - 40p. Zaliczenie $E \geq 30p \wedge P > 20p$.

\begin{enumerate}
\item Dokumentacja wstępna (10 punktów) do końca marca
\item Wersja beta aplikacji - do 8 maja
\item Aplikacja finalna wersja (20 punktów), dokumentacja końcowa (10p) i pliki testowe - do końca maja
\end{enumerate}

Za każdy rozpoczęty tydzień spóźnienia są -3 punkty. Cała komunikacja przez maila - zajęcia nie będą się odbywały.

\subsubsection{Dokumentacja wstępna}
\begin{itemize}
\item opis problemu
\item opis rozwiązania
\item pseudokod
\item analiza poprawności (lub jakości) i złożoności czasowej algorytmu
\item opis wejścia i wyjścia
\end{itemize}

\subsubsection{Aplikacja}
\begin{itemize}
\item dozwolony dowolny język spełniający poniższe warunki
\item wysyłamy kod źródłowy i plik wykonywalny
\item nie może wymagać pobierania dodatkowych bibliotek i oprogramowania
\item szukanie plików wejściowych w bieżącym katalogu
\item grafika jest nieobowiązkowa
\item musi być wejście z pliku i wyjście do pliku (nie tylko standadowe wejście/wyjście)
\end{itemize}

\subsubsection{Dokumentacja końcowa}
\begin{itemize}
\item lista zmian w stosunku do dokumentacji początkowej
\item instrukcja obsługi dla użytkownika
\item opis testów i wnioski
\item podział pracy
\end{itemize}

\subsubsection{Uwagi}
\begin{itemize}
\item w każdym emailu przypominać nazwę projektu
\end{itemize}

\subsubsection{Literatura}
\begin{itemize}
\item Rivest, Cormen, Leiserson ,,Wprowadzenie do algorytmów'', PWN
\item Sysło, Deo, Kowalik ,,Algorytmy optymalizacji dyskretnej'', PWN
\end{itemize}

\end{document}
